200萬人忍到幾時?

係咪行下街都唔敢...

舊年唔怕比人拉, 今年怕比人拉, 其實係怕左D咩, 香港宜家變左咩?

一日無不反對通知書
一日都谷唔返200萬人

200萬 vs 3萬
不了
武肺嚇到唔敢出街
諗下去邊staycation

無咩通知書就唔可以遊行示威咩, 香港有遊行示威集會自由

準備緊移民 唔得閒

聽日翻工, 今日上網比咗好多嬲嬲同負評, 不了

妖...有得移民唔使理香港啦

好無力 宜家真係玩X曬
拉你國安法
警察做乜都冇事
黃絲貼下文宣都仆街
傳媒都可以揀

忙住睇實個市 準備入手

已經聚唔到人

要聚人就一定要黨鐵

巴士效率太低 係路中間set road block已經斷左

係咪已經無路行...
好想死...

成日話香港人廢個班人好撚煩

但宜家國際睇住又點...D人都唔敢出黎行, 白色恐怖啦!
我地已經唔算係人..

有新任務
排隊買蘋果

拉

你睇唔明個post 講乜